Dse 22分未來律師 expected first hon 你問我答

Me englisch is badly butt I gonna be lawwwwwwww~yer!

22分太高唔會收
未來既律師都係毅進公墓員

Assignment 唔識做反9 prof 枱

法庭入面反鳩法官枱呢啲要有

玩過逆轉裁判未

22分入到law school?
有law既hd或asso可以讀?

當然得啦
其中一部份人會成為未來律師

讀書叻結果只係幫人打工，唔好以為22分好醒，你老細可能只係中學畢業，你client分分中只係d古惑仔然後當你狗咁洗啊，未來律司

妒忌?

其實就算讀到LLB ，最後唔做/做唔到律師大有人在啦。

去賣保險

準備好洗黑錢未

？？？？

今年城大law收DSE22分。

City llb得啖笑

CU LLB都收26,7分，同英文教育差唔多分，英教分分鐘英文高分D

就快法律界唔用英文
用普通話

Llb嘅話真係得hku企得住 (唔知今年點

再跌，應該收28分左右。

本來法律界就係得Oxbridge之類嘅名校領導住, 外加HKU
其他真係競爭力低d, 除非真係最top個幾個人

SO SAD。

標題已經好笑 你仲好笑 我肯定你22分都冇

真心膠?

逆轉裁判好玩
不過玩完應該想做檢察官多啲